濫捕問題可以點拆？

無限執法權，到底普羅市民可以做咩？

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

冇架 等國際
再去到咩都冇得等既地步
就要放下所有底線 去換命

我都想知
就算最後告唔入 都俾佢搞一段時間

得2條路, 一係全民還拖, 一係全民等吊

無，制衡黑警既機制
一係就插曬自己人做高層
一係就斬手斬腳，查得唔告得
三司十三局全部都要支持黑警

捱

冇

真係咩

成立民防隊

長遠係要成立武裝力量

唯一可以係反擊，襲警罪已經唔存
(講就易，對方有致命武器，反擊要好大勇氣同力量)

如果冇外國幫拖
基本上冇得拆
因為要拆, 就要靠武力

但平民點可能得到高於POPO o既武力?

文宣比大家知 香港已經冇私人地方私人財產觀念

可唔可以等法院屌濫捕，d官做得多d證據唔夠既case就會屌

希望市民覺醒
唔好百幾個市民圍住淨係識叫放人放人
我知要行出一步好難
但咁落去只有挨打
烏克蘭贏都係要靠武力

諗起維吾耳族人
佢o地真係還拖o既能力都冇乜

政府不理，任由野狗生育太多，也許一隻一隻捉去人道毁滅才是對整個福祉最好的選擇。

有排等

收埋把刀喺底褲自衛

等多幾架gobeebike打救我地

唔會
法官都係會叫你去返警察投訴科

推，真係火都黎，尤其係今日告保安嗰單

我唔理你係咪鳩告，明知告唔入都要告，根本而家係嚇鳩d市民一見到你班popo做咩，點無理都好，都唔可以反抗，根本同日本皇軍無分別

如果有眾籌，今次所有和理飛，一定要出錢，有幾多捐幾多，目的只有一個

送呢班人渣入冊

係！講得無錯

到時佢大條道理話你襲警

香港咁國際化尚且都有咁既命運，好難想像新疆人點過自己生活